基爾交友po最少仲有多三年玩

幾驚以後冇得玩

要幫拖？

今晚飲湯

你冇玩？

我諗我淨係開多三四個月
你到時再笑

點解唔堅持到最後？希望你唔好灰心

嗰2隻鬼黎 由佢死啦

Hi

阿狗手足都搞 屌你牙-.-

hi

真？

基爾踢紐卡素

認真 成段嘢聽返仲好笑

以為講笑

咁癲?

傻鳩黎 害完人依家自己坐最耐

有冇得聽

㩒錯tui文？

樓主曲線推12手足post好波

國家叫你黎套料?

冇

比你班CCTAI賤畜手足見到你同班波台5毛狗傾計會唔會癲

你係屬於前者定後者？

對唔字囉 厹都走入嚟

你唔識佢？

你露底啦5毛狗

我都唔知

我同佢琴晚先並肩作戰黎

馬po手足 兩者之間

基爾算好
夠薑同你哋去盡
樓主同佢啲豬朋狗友反被撚

包撚晒頭

之後應該會有得睇 等

我冇收

關你喵事P牌狗

講得好。

講乜=.=

快爆

呢條友出名弱智

米咁
我尋晚有同你奮戰的
準備放AC

羅覺得有冇判重左

Trump 已經贏咗 CA開唔開都無所謂

留名

但p牌好難尊重😅

佢負責執法

會有水魚要啦

志

出名既P牌就話有用

你無左個P勁唔能慣

？

reported

你勁25

又借

都話有ac

未算

??save 10???

原來save12真係只係口號

Save 8 放兩件+兩隻鬼

？？

女人唔用厹而隻字

如果係真
Cctai典算

基爾sir換咗user?

基爾俾中共hack咗ac

基爾好波

嘩 你轉得幾快

露撚哂底啦五毛

612 reminder

講你就講啦 吊人胃口想點

嘩，玩咁大？

咁你幾時死

strong post lm

呢個post發生咩事

有得睇未

樓主唔pin？

屌

支持基爾

你似眼疾

咪屈
save12真係有用
我用張卡仔係交友區食左幾條女

cctoy速入

唔敢入啦

推到俾cctoy 睇

基爾sir撚狗咁撚

你點tui

lm

禾會邦佢

好！

你係佢邊個？

基巴係咪自己交友區食夠
反枱就唔再開post比其他人食女

咪分化，拉

是
手joke黎

未了解清楚件事唔好亂講，可能比黑警hack ac。

黑警

露底了

手足黎架
咁小事 咪分化

仆街到你
屌你老母死狗公

推

呢個po發生左咩事

有啲嘢
一係就一次過爆晒出嚟
一係就一世都咪撚講
你而家咁講算點先
就算佢點做錯點陀衰家都好
都唔值得要係支那受罪吓話
你而家咁即係話五毛熱狗波台狗娛樂台傻鳩日日笑鳩手足係手joke condom係冇錯啦？
佢兩個真係condom嚟啦係咪啊？
齊齊整整都係呃鳩人㗎原來？
大佬啊你要攬炒成個#save12陣營都唔撚係咁樣㗎？

你嬲到

唔知咩事 留個名先

大字好型？
咁嬲做乜

cctai d人就黎俾人撚死

推啦

你做咩咁惡wo

我真係嬲 佢講出我心聲

基爾呢排講多錯多

忍左咁耐 終於聽到真話

佢今日鬆一口氣，唔小心講漏口

細字好型？
咁淡定笑佢做乜？

依家咁講嘢明顯係基爾唔着

發悔氣攞第樣講啦，何必呢

基sir

有冇諗過基爾知道左啲嘢，可能真係鬼？

他是我爸

娛樂台是無辜的🥺

樓主話過波台魚台同氣連枝，依家先黎割？

樓主冇資格代表我哋魚台講嘢

cctai手足認證

未嬲嘅 覺得戇撚柒鳩啫
當佢真係同嗰兩個有私怨
都唔撚係係公開場合一句「由佢死啦」車埋去㗎
諗住係波台post就冇人睇咩 上唔撚到熱門咩屌
莫講話嗰兩個so called鬼吖 其餘7個月嗰兩個同落番嚟嗰兩個番嚟香港都仲撚有排受㗎
唔會再有保釋機會 因為偷渡仲分分鐘要入多幾條 慘撚過未走前
成件事未撚柒完㗎 唔撚會完㗎 而家公開同大家講由佢死？係咪傻㗎？？？
入面夠有人我識啦 但事已至此無分彼此大家身心俱疲都同樣受緊苦 互相分擔大家嘅苦痛 同保持關注佢哋狀況同盡力支援佢哋同佢哋家屬 呢啲先係要繼續做嘅事
變吹水交友po冇問題 起碼大家見標題頭po都知佢哋仲未返嚟 就算唔開po都冇問題 做咗咁耐辛苦晒佢 但都唔係一句撻出嚟話佢哋鬼嚟由佢死咁撚樣自己轉身射個三分波入自己龍做分化撚㗎

lm食花生

魚台似弱智

Wtf

樓主代表波台講嘢姐

係

要爆喺入面爆哂啦

魚台真係弱智

咁同波台幾似

留名
大佬你唔好講啲唔講啲啦

做乜撚野

手足

推到基爾解釋

有冇人cap比我睇
我完全block左佢

邊個？

Pin 果個

波台又贏

Thanks Ching
佢真好波

基Sir扮唔落去了

我代表波台，唔係你

....發生咩事

嘩

屌你老母仆街死啦

基爾話人係鬼，點解會變左我錯？

爾狗

唔知發生咩事
但大家都係想離開香港
佢哋安排所有嘢
送大家走有咩問題？
我又想知點樣拉落鬼到

第2
手足出事講嘢駛唔駛咁難聽
乜撚嘢鬼？
咩叫抵死？
嘩 呢鋪我真係心寒

第3 推post嘅問題
喺初選一開始有人話話不如留啲有意義嘅cm 大家做下討論
事實上好難我明
無可能每個post每件事都留唔同cm
無可能做到咁濟
咁大家喺入面吹水講笑無問題
算係苦中作樂
當係一個地方同大家講
我仲喺到
但亦到係咁 突然睇到呢句覺得好撚陌生

你平時開post純綷呃like？

你識基爾本人？

咁耐都仲未有gay e fans入黎護主
班柒頭養唔熟

你唔夠黃

基爾Fans唔入嚟一齊講女？

.

你波台狗

我有無眼花？

支持

基爾巴靠交友po食左幾條女駛唔駛同你交代呀

不演了

拉

可否解釋下，基爾話人係鬼，點解會變左我錯？

波台狗本身就係錯

真兄弟。

基爾不演鳥

可能暗示會變成水鬼

似你

基爾不如幫我澄清下，我無辜......

佢爆完就潛能咗

跟據往常做法
將基爾屈做波台狗咪得

點睇樓主比世人誤會

Cctoy啲賤種死全家就岩
個咩眼帶之賤種 咁都可以同佢兜

Strong post lm

真
#save10

佢屈到我錯明明基爾自己話人係鬼

呃西屌

你冇野下話？

型 呢啲人唔屌唔舒服

係或者唔係，我唔知，我只係同意留言嗰個人

「有啲嘢
一係就一次過爆晒出嚟
一係就一世都咪撚講
你而家咁講算點先
就算佢點做錯點陀衰家都好
都唔值得要係支那受罪吓話」

講到自己知好撚多嘢咁

ching hoball

其實咪同一開始啲理論一撚樣，又話咩「點解唔分開幾隻大飛走呀？」「點解係都要group埋咁多人呀？」，講到好似坐的士咁，神又係佢鬼又係佢，乜撚都馬後炮講撚晒

你屙尿舉起左腳定右腳

ching終於唔扮野啦？

手joke

支持基爾爆料？

點解基爾會變成咁...

搞咩？出嚟回應下

？？？？

支毛毛

我唔知佢兩個係咪鬼，亦冇證據證明佢哋係鬼，但基爾咁做即時賤格過佢口中嘅「鬼」，至少見到佢句死人嘢

入面就算真係有人搞事，佢由頭到尾都唔講就唔好講。依家佢關心嘅人有着落，佢就對其他人落井下石。又喺到講咩「應該好快會有人爆出嚟」。
玩手足黑料真係咁馨香？
就算嗰兩個人喺船件事上真係靠害，佢都冇資格講到咁涼薄，真手足假手足唔係畀你咁樣分，其餘10個人亦有責任為自己生命同決定負責。

如果係有鬼跣真手足，咁我支持公開喎

呢張圖好用到傻，樓主長期處於一個被誤會嘅狀態

咁樣只會攬炒自己友，分分鐘講緊多幾十個人被狗拉，為咗個佢認定嘅「鬼」送其他羊入虎口，冇病呀？

依家「鬼」可能要坐三年，佢一係就等到時坐完先再算，一係就等光復，或者「鬼」啲人有動作至算，但絕對唔係引戰同其他人咩都唔知就咁樣講嘢抗爭靜咗一年就忍唔住道氣，唔通容忍佢或者其他人再下一句想講咩都得？依家真係合適時候？依到真係合適地方？

五毛 我屌你全家

點解要咁？

睇唔透
原來五毛嚟

收爹啦 p牌

收皮啦屌你老母波台狗

你意思係基爾係波台狗？

關我撚事

1 基爾冇講「2隻」係咩意思，可能係講兒登5毛
2 基爾一向都好落力出 post 推tweet, 一時嬲得滯講錯嘢啫 洗唔洗咁呀 612 reminder 不如推下 好過啦

支持你

訓撚醒未呀on9仔 仲係到幫佢兜
一時嬲可以講錯呢啲 你都犀鳩利

傻尻嚟

一係我認左佢啦，兩隻係講緊我同拿他姐。

相嗌唔好口，唔想見到連登變成咁。

你講清楚好 邊兩個係鬼

似係話緊我姐

得29隻共狗ac負評
邊夠帶風向

係 入得黎波台就係波台狗

樓主大愛

唔洗再扮咪幾好

慣左被世人誤會。

Wow

痴能線為左保護手足甘願犧牲自己 勁能偉大
一直中傷樓主既cctai細蚊仔幾時向樓主公開道歉?

連仔介唔介意搞個公投block柒左波台佢

唉，再咁落去場運動就輸

你開post搞個公投吧，支持你

使乜搞公投
直接block啦

咁講真如果能夠直接解決呢班憤世嫉俗嘅社會垃圾，我都表示支持嘅

成班人型炸彈

唔介意
波台重要嘅係人 係精神
block咗體育台
會員們都係會去其他台

人喺邊 波台就喺邊

block埋cctai可以制止鬥黃同內鬥 希望連仔都可以考慮下

佢啲盲撐粉個種on9真係唔係扮

班弱智撐基爾多過撐12港人

G持

好多好似中學雞來

啱啱學識講粗口

句句屌人老母

牠們畢竟還只是個孩子啊

你快啲去站務台開po 我支持

連狗不如執咗個壇，主力賣d連狗連豬週邊

我地會移民去時事台打國際線

成個po最好笑係呢個cm

去白宮聯署啦 搵連狗有西用咩

基爾無講鬼係咩意思，可能係講你呢啲無腦屎忽鬼

做咩事

踢紐卡素仲唔係波台狗？

你地所謂既言論自由就係咁

有名你叫
人地香港解放軍

搵人解放佢老母啦

仲獨裁過共產黨

推。

係咁2

點解唔要咁？

害死人